返工唔開心, 走唔走好?

話說直家份工收入穩定，人工算OK (以我條件黎講)，但越做越唔開心，而且覺得留喺公司都唔會有運行，想辭職。但問題係如果辭職，應該都有人請但人工相信會少一大截(28K跌返落20K咁上下)，大家認為繼續忍辱偷生好定灑脫走人好?

你做咩工種

點唔開心先？

咩工種都走人啦

如果有負擔真係要諗清楚 28k一個月 其實算好

8k 買你精神壓力
姐係比錢你睇醫生
值唔值自己諗

無咩負擔咪走
有重擔就諗清楚

走啦 除非你等住開飯
唔開心既 你每日都辛苦

文職

暫時屋企負擔唔算大， 但都有少少負擔。

我係諗繼續留喺度做都唔會開心， 但人工以我黎講又好ok

文職呢價都走
比我就搵到更高先走啦

同自己講搵到份更高人工先走
唔知你咩文職，跳就點都加人工，執靚CV等headhunt 都好